美國機場大量乘客滯留，最久達10小時，基本無人戴口罩

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！

你老母五毛狗放支那洗腦片